連登原來仲有賣VIP卡

連尼住發達大計
之前推出會員卡
而家有埋VIP會員卡
我買咗中等等級張卡
當係資助下個server
希望唔好成日死
300蚊都幾貴下
但可以起埋用戶留言底
同埋一啲唔講得嘅功能

都唔錯嘅，但個包裝令人覺得似二手貨
最緊要都係後面個code啫

哇 屌 即刻落樓下買返3 4 5張叫埋喲fd一齊升vip先
再唔買我驚又好似上次咁無哂貨

我樓下啲7仔ok都冇晒白金，
得返啲鈦金以上
全部都500起跳
好貴

買邊張個名會變成金色？

=.=

我都唔知，但聽講限量

[member]巴打整得好靚/member]

正呀巴打，啱啱買帳號個時一次過買埋VIP

我終於留到言

你買邊級

有冇人買到鈦金級

啱啱7仔有人買鈦金

收檔啦好心

學某巴打話:
頭1次玩就好笑
第2次玩已經無聊
第3次已經係On9
到而家見到既第4個post, 除左弱智之外都諗唔到點形容